比人打既 警察來到 即暈低call白車 其他人做人證有冇得諗？

頭暈冇得check
call得白車 打人條友都走得？

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

唔好咁天真
隨時對面殺左人都放得

最傻既做法

我寫包保殺左人 一定拉

根本依家差佬都執唔到法

原因係？

所以諗緊有咩情況佢要執

一係就我地依邊還手 打到對面重傷
咁佢地一定會做野

扮嘢拉唔到人，拉到人你都係公眾打交要拉
對面拉左可以放，幫你手拉既又當打人拉埋
記者影哂你樣點相，仲俾人話濫用救護車

咁就兩個上齊上庭大把人證 係咪都上新聞先
次次上你估廢老 真係唔洗返工 佢地知玩大左好多手尾搞 就唔會成日出手

頭暈冇得check 入醫照話自己暈 冇濫用過

你冷靜啲先，呢啲唔係攬炒，係你自炒 班狗緊係做到嘢，做鳩你呀嘛

見血 學上邊講 公眾地方打交
兩邊都要上庭

個環境咁亂 佢一定拉走個人先

見血點都上警車先啦

咪係 所以各位勇武 真係冷靜小小
感謝中間拉開勸架既手足

區議員話有拉人（對面郁手既廢老）

拉左三件大叔

都唔好講上庭，要拉到人決定告先上庭，人地話拉唔到，拉到仲送上的士，得你一個俾人拉，有哂過案你睇。

冇得check，但係詐死上白車大家有感觀分到，即係林鄭真喊假喊你唔需要心理學家報告

用呢d告俾老師知心態，哦你掂我，aiya掂到我訓低喇你死喇。咁就搞得掂既話，十年來幫政府既黑幫都嚇走哂啦。

街口有落唔該!

區議員問黑警拎案件編號
黑警話未有 有會通知佢

Thanks for update

扮暈 邊個知係扮暈

岩岩話拉左三件 區議員講
有片見紅 開左file 點會拉唔到人

只要搞到上庭
班廢老知煩 多野搞
佢地就唔會易出手

最好佢真係打死人
我寫包單一定拉人 但全藍絲割個條友蓆咁解

話佢唔係藍絲之類
完全唔關我地守法香港人事

黑社會之類

老實講 殺左人佢唔夠膽唔拉

一定啦
最多割蓆話殺人條友唔係藍絲 黑社會之類

睇返最初個回覆
同佢講用腦啦

打人打到錯手死埋 係有機會發生架 之前天星小輪個啊伯咪死左

咪兩邊打拉埋囉，告邊個唔知喎，撐警同屯門嗰次扮拉放左幾多，送上的士都有

掂你一下就暈個個都知，你以為暈好易扮，每個人都有腦諗有眼睇。

呢d掂一下訓低咁羞恥既事得香港先有人做得出，邊度地方有你俾我開下眼界，你到時要做唔好俾外國知影衰我地香港人，以為我地係廢物傻仔。

無事唔緊要 純屬要搞到上庭上新聞
最後判大家公眾地方打交 兩邊守行為都冇所謂

純粹要話比藍絲知 玩大件事好多手尾要搞 好撚煩之類

警方 係負責 搜集證據
只要佢唔想有人畀人控告成功
你吹佢唔脹

請你唔好亂咁放一啲流料
令到其他手足有機會用咁戇居嘅方法自殘

仲影衰哂全香港人，覺得我地係懦夫弱者。

只要上庭就夠
搞到件事有咁煩得咁煩 藍c都厭煩

另外扮暈 邊撚個會知係扮
原本我發燒 掂一掂都暈 有咩計
你一開始係講緊濫用白車
依家又變觀感問題 一開始打交已經係觀感問題啦

依家講緊 有咩方法係逼到警察一定要做野呀
上邊有個例子 死人警察就一要做野

嚴重受傷 死人 佢冇心都要做

以我嘅知識
刑事檢控係警察做嘢
佢自己唔搜集證據 就可以話證據不足不控告

民事起訴就唔係警察做嘢
堂費賠死你

死人 點都會開個file查=做野搜證
就算最後佢話意外又好 唔起訴
都要開死因庭
全部都係要做野

所以樓上講左扮傷扮暈call白車

你唔係知名人士，上庭冇人會報，打交日日一堆。

你扮小學雞嘢以為冇人有話炳入你係啱自己，大家有眼睇，得你7左仲以為冇你辦法

人地藍絲有黑警偏幫，有紅媒tvb洗白，我地冇。

最好即刻擦傷見下紅
純粹要佢開file 就算唔起訴都要個藍絲落下口供
搞煩件事

呢單野好似仲未有醫生現身說法
但係咁大件事照計冇理由唔企出黎

依個月衝突受傷 比人拉 死
全部會上新聞 只係報導得多唔多

最少都會係tvb 最低出一行話衝突兩人受傷

所以野都有眼 藍絲打人有眼睇 我扮暈有眼睇
純粹搞大件事 就係想你睇 有咩問題？

係 完全唔知咩事依家

單野好鬼

會寫黃絲苦肉計
打爆鼻個post已經係咁寫

問題係黑警偏幫，話拉唔到，唔告，冇證據
你黃屍要告。
你拗足咁多篇好似你一定啱咁，你係咪決定左做，到時tvb係咁loop你大頭懦夫咁訓喺度，你再開po話我地聽邊個係你

#27識舐就舐條界 • 21m
你俾人打死都無人會查
因為你係黃絲
警察唔會幫你
慳返啖氣啦
香港已經返唔到轉頭
這是中國

原來你自己來
叫自己用腦？

梁烈士收錢跳樓班藍絲都講得出
仲有咩係講唔出

你告黃絲 公眾地方打交=要告埋藍絲大叔
黃絲call 白車 點都會變單方面傷人呀？

上到報紙 要藍絲去落口供就夠
搞到件事好煩就係目標

撐警集會，屯門

你都肯定左條神機妙計，你一定做嫁啦
tvb loop你大頭全日時，你再開po我地繼續講

係，果段時間點會一個目擊證人都冇，個過程又古古怪怪

你自己條神機妙算 都係叫人地做

但我就一定要自己做完先可以開post討論？

7月7和理非都比人打

仲留係打不還手既思想

上邊有講
都係唔得 就直接公眾地方打交算
攬住件藍絲一齊上庭 冇理由自己比人白白打左獲

因為我英文差，又唔識改圖，如果我有登報嗰班咁叻我已經整左，人貴自知，我唔會人地講乜都駁咀自己啱，冇人和應我唔會鬧人。但係你條橋你自己做得

你ff一掂你，我暈喇要白車，藍絲就會好驚退後哂死喇距會告俾老師知嫁，然後你平安等白車，現實係你訓地一班圍住你，記者都影唔清楚，你唔知俾人踩左幾多腳，咩擦傷上庭唔講住，你唔方唔傷，你個個都駁咀，條橋自己諗清楚，要受傷要被拉唔好害人。

我幾時有鬧人
一直同你有理有據咁討論
情景題都做埋
咩扮暈觀感唔好 扮暈濫用白車 我全部有答返你
唔好屈

我條橋係大家都做得

另外睇返個情況係講緊岩岩油塘最後捉到個位呀叔
係成班義士已經禁住個大叔

等警察黎拉你嗎？

係 攬住件藍絲一齊落口供

要話曬比200萬人知

你有無去過任何一次有藍絲廢佬打人既場合? 我發夢個陣有呀，可以同你講唔work囉

有 發夢去過放得最多人走個一次
5年前旺角